{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157764?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 맑은물 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 追加人数は基準人数の他に、1人当たり15,000ウォンが追加されます。 ただし、オンシーズンにはお一人様20,000ウォンが追加されます。 ペットの同伴の場合、S棟以外の客室は入室できませんし、10kg以下の小型犬1匹のみ許可されます。 最大2匹まで許可され、2匹入室時に追加利用料20,000ウォンが発生します。 チェックインの際にはクリーニング保証金50,000ウォンを現地で決済することになり、クリーニングがない場合は払い戻しできます。 ペットが活動的だったり吠えがひどい場合は電話相談を要請し、チェックイン時にはペットの予防接種確認証を提示しなければなりません。 ホテル内には卓球場とビリヤード場、コンビニ、屋外プール、屋外バーベキュー場があります。 客室内では簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 予約の際は、払い戻しの基準を熟知して予約を完了する必要があり、予約された人数以外の入室の際は事前にご連絡ください。 予約後の日付や客室変更をご希望の場合は、既存の予約をキャンセルして再度予約する必要があり、その際にキャンセル及び払い戻しポリシーが適用されます。 ホテル情報は変更される場合があり、未成年者は保護者なしでは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時には客室とベッドタイプが保障されない場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は基準人数の他に、1人当たり15,000ウォンが追加されます。ただし、オンシーズンにはお一人様20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴の場合、S棟以外の客室は入室できませんし、10kg以下の小型犬1匹のみ許可されます。最大2匹まで許可され、2匹入室時に追加利用料20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に支払うクリーニング保証金について教えてください。",
            "answer": "チェックインの際にはクリーニング保証金50,000ウォンを現地で決済することになり、クリーニングがない場合は払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "ペットが活動的だったり吠えがひどい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペットが活動的だったり吠えがひどい場合は電話相談を要請し、チェックイン時にはペットの予防接種確認証を提示しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には卓球場とビリヤード場、コンビニ、屋外プール、屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような調理ができますか？",
            "answer": "客室内では簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "予約の際に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "予約の際は、払い戻しの基準を熟知して予約を完了する必要があり、予約された人数以外の入室の際は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約後の日付や客室変更は可能ですか？",
            "answer": "予約後の日付や客室変更をご希望の場合は、既存の予約をキャンセルして再度予約する必要があり、その際にキャンセル及び払い戻しポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ホテル情報は変更される場合があり、未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際の客室と異なる場合がありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時には客室とベッドタイプが保障されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれており、プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 760
    }
}